有冇人住過日本膠囊酒店

小弟5月尾第一次毒遊日本 book咗膠囊酒店個啲迷你房仔 啱啱上網見到有人話住膠囊擺錢係房個保險箱被人偷曬仲要咁啱就係我個間 而家好撚驚 有冇人可以分享下住膠囊經歷

好唔方便
行李要擺係另一層既locker

住膠囊好正

無乜野特別
係有些少唔方便
不過你要平就無計
留意返有啲入到門口就要除鞋
反而膠囊多機會遇到外國人
所以s staff通常都可以用英文基本溝通
酒店試過住5星打落櫃枱都唔識英文

住過十幾次，so far冇試過俾人偷嘢
其實住得膠囊都唔方有錢得去邊啦....俾你偷到我銀包，咪又係得幾萬yen
真係擔心嘅話咪連去廁所都全部跟身囉

住膠囊最麻煩係行李，試過話要放喺reception，有嘢拎就要叫員工推返出嚟
又或者會有個行李房俾你放入去，通常都有得鎖住

住過一次
住左一星期
行李箱要擺出面
可以問職員借鎖
出街錢一定全部跟身
沖涼去厠所都係
不過膠囊酒店一d都唔好住
因為裡面好應聲
你動作大少少都會發出嘈音
住一晚體驗下就冇所謂

比到4百幾都住到酒店仔啦, 百幾兩百一晚嘅膠囊, 太唔舒服

住過兩次都係住同同一間
冇咩問題

係貴重財物要跟身姐

膠囊酒店可否做愛？

前幾日住左一晚
入門口就要番除鞋 大行李要放係front desk 幫你keep
膠囊入面有個locker仔
入面唔比食野 要行出走廊或者另一層

我都係5月尾住膠囊， 都係第一次住
我聽朋友講話有locker, 但唔知有無另外收費， 可以將個喼俾入locker

覺得好煩, 喼要放大堂. 房入面得個locker仔.
貴重勿品, 錢+護照 一定會放枕頭底.
10AM 又一定要清場.
check out 行李又唔可以寄存(呢個唔係大問題, 出去搵Locker 放)
叫做體驗過就算.

另一次住東京板間房旅店, 一入門口就係張床. 放到喼.
但係用木板間開, 上面又中空. 唔知邊個鼻鼾聲勁大. 成個ROOM 都聽到.
間仆街旅店又唔開冷氣. 28-29度熱到HIHI. BOOK 咗4晚, 住咗2晚頂唔順去咗住酒店. 咁仆街既嘢應該係中国人開.

差d唔記得講
一多人住就仆得街
d鼻鼾聲嘈到你冇覺好訓

質素幾參差
住過2間，一間二百零差不多三百，果間幾好，算新淨，房外面有大locker，又有area俾你放大gip，沖涼係類似泳池體育館咁一格格，住過幾滿意，另一間百零二百，一入就見到分別，明顯殘好多，冇area放gip、冇locker，我又唔想放大堂，就唯有棟起床頭，沖涼冇單格，得個唔算大既共浴成棟一齊用，呢間就太差唔會返轉頭

如果200幾一晚 我上bxxking訂到3分鐘路程酒店
真心
520/2晚 仲有大浴湯 係札幌車站3分鐘
星期六日都係4xx

得行李要放起出面比較唔方便，仲有夜晚訓覺唔戴耳塞基本上訓唔著

住dorm唔好咩

住開有房膠囊 除咗冇得lock門同去廁所浴室要走出去之外同酒店冇大分別

一返去旅館就沖涼訓，
一起身就出街的話其實 ok
係好似有 d 巴打咁講
有其他人有鼻鼾就仆街
執行李唔方便，
坐唔直個人

有次晌歌舞伎町住，
深夜有陳年 AV 睇

有無人住過難波first cabin?
5月中去毒遊，未試過想體驗下book 左
行李唔可以擺係房？

9 hours都幾好

除咗平啲之外
真係唔好瞓

住hostel好似好啲
上次去大阪住依間
地點嚟講十分推薦
係難波站旁邊
Namba city對面

你有咩俾人偷？

如果遇到$100一日
真係超正

住過其他地方既first cabin,行李係可以擺自己房,可以問佢地借單車
鏈鎖係鐵通度

Thx

想問下 膠囊酒店
住多日
係咪每日都要check in out

利申 通常都只係訓一晚過渡

住過 設施唔錯
但無電視睇
悶到仆街

你訂邊間
有啲床頭會有夾萬鎖嘢

黎緊六月都book 左膠囊酒店迷你房仔， 我諗唔洗日日check out掛

日本膠囊通常住 first cabin 喼放床門口 樓底高有電視。 職員超好人

唔洗日日check out 但規定清潔時間唔比沖涼果啲。

每日 check in check out 同 連住幾日唔執床由你瞓 兩樣都試過
其實都係要睇酒店本身安排

連住4晚好好訓，又唔洗日日check-out
間房打得開個大喼，如果唔想成日開喼，床底有個locker可以鎖貴重野，位置又方便。

Thx
大喼都擺到
雖然好似好on9但係未住過膠囊旅館，好期待

依家住緊第二日 仲有兩日就唔再住 寧願搵酒店
朝早十點清場 設備係唔錯
人問題就算啦 我格黎有韓仔同大陸人 一去到12點基本上無晒聲
最大問題係張床 我呢間係日本橋個間web
張床褥有同無 係無分別 琴晚訓到痛 琴晚醒左起緊3次
仲要得兩部冷氣 完全feel唔到 如果拉埋塊野 直頭無空氣
我見起馬一半人都除晒衫訓

體驗完就搵返酒店
起馬晚晚唔洗咁早訓 訓到十點起第再慢慢搞 好好多

其實first cabin唔係好膠囊，只係低級少少冇廁所同沖涼房嘅單人房
真係想試吓膠囊旅館，應該住返得一個床位棺材咁嘅膠囊旅館

利申:其實我都幾鍾意住膠囊旅館，如果唔係喺東京大阪京都嘅話

樓上講到得床位個D好唔安全，好唔舒服咁

住過
單拖旅行係唔錯
有d仲有浴場浸
錢財跟身就無事

安全又唔會唔安全既
除非真係有d連行李位都無既就最唔安全
起馬有間房仔比你放 入邊睇cctv都安全
舒服就講真 我睇左幾日先決定住依家呢間
我未聽到有人講住膠囊會係舒服
你諗下 你一個轉身 唔小心踢到d野 左右上方都感覺到
你諗下如果佢未訓得著 係到玩電話 轉下身 d聲你食晒
有人行過又係

膠囊旅館
你諗住早出晚歸既 純粹想要訓教同基本沖涼 岩你
想平 我會叫你唔好住熱門地方 基本上遠小小個車站/唔係大站 都唔會貴得去邊
體驗就算啦
去旅行都係想放鬆自己
我諗住多幾日會仲辛苦

係咪吹水咋，上次我啲相機、MacBook air 、甚至Rolex就咁放喺張床度，走去沖涼都冇嘢

咁睇黎唔洗試thx 免左我下次中伏

成田機場9hours住過棺材款既，床位入面冇位鎖野
出面會有個直立式locker,放得入大喼，上面仲可以掛衫放鞋。
關西機場first cabin住過直立式既，可以係床位到企起身。有個位係比人鎖喼既，唔洗次次搵職員拎喼咁煩，仲有大浴場可以浸下。

女仔個邊好靜，冇聽到鼻寒聲，就算有d人零晨機or早機都自動自覺放輕手腳，儘量唔會嘈到人。

咁first cabin 好D，起碼有野遮住

住過，有大浴場

我果陣住first cabin
走果日先check out

我想問呢間 洗唔洗每日清潔時間都迫人走？
如果要 幾點至幾點？
諗緊試完膠囊旅館 想試呢間 我見呢幾日都唔貴

同埋裡面冇得叉電 帶左條線入去先發現冇位插

first carbin 幾好
員工都nice
晚晚我都拎堆無用10円同佢地換100 円飲汽水
沖涼個熱水池好舒服

我去果間有 不過得一個位
但係有大locker
大喼 未必入得到 但背囊就多數無問題

Btw我係住 京都9hr 幾高質 訓一晚ok
不過好撚悶 夜晚出左去3次 蕩到攰先返去訓

講真
話訓膠囊訓唔到既話

買罐啤酒/果酒訓一定訓得著(大前提你係可以飲酒精類)

我每晚訓膠囊都飲少少酒同埋食宵夜
所以噪音對我黎講不成問題

噪音對我黎講無咩問題

最大問題係張床 薄到同訓地下無分別先訓唔著

你出街個陣個喼就擺係到定拎出去比counter看住？

巴打我都係住難波first cabin 有少少期待但又有啲擔心

就咁放係到，喼入面都係得d衫同手信。
偷黎都哂氣

同巴打你心情一樣睇相唔錯，巴打們評價都唔錯，希望唔會好嘈

京都呢間 好滿意

識住一定住 DVD 鑑賞

2百蚊多d, 隔音房， 有電腦電視，電影av 任睇， 打J 工具齊

住膠囊不如住hostel dorm bed
Common area設備好啲，職員友善啲，裝修靚啲
感覺亦冇咁侷促

其實出到差唔多3百，不如住酒店好過啦

非旺季既話，東京好易搵到3 字頭而且近metro 既酒店

我都住過呢間,真心正
性價比好高
訓前會將所有野擺落床LOCKER
大喼係放到, 同埋呢間野好近地下鐵
如果你擔心銀包果D訓教咪放枕頭
不過呢間野有兩個缺點
1. 拉埋門無得鎖門, 得磁石啪埋
2. 無男女混宿, 分男一層, 女一層

聽朋友講男個邊會聽到隔離d鼻寒聲 但係都冇問題訓得著
女個邊 我住左幾日都冇聽到鼻寒聲
難波個間有個食堂 可以叫d小食同野食 個到拍卡男同女都入得 好似仲有漫畫個d睇

上下格棺材床帶耳塞都冇用
人地打鼻鼾係你張床褥震上身

札幌係好多2百幾蚊酒店，如果出到3 字頭，APA 呢D 都book 到， 大阪都係，但東京就難D...

好刺激

鼻寒聲唔係咁得人驚姐
我經過多年既訓練
阿黎房阿媽日日d鼻寒聲

d
関空First Cabin真心好住，夠晒位開喼又有床下底鎖櫃，地方整潔，有大浴場同淋浴選擇，少少美中不足係男性卧室同浴室分左兩層，不過可能係特登咁設計，等浴室聲響減低影響卧室？

所有重要野放 sling bag 跟身，訓都放頭邊，沖涼帶埋去，行李只放衫褲。一切無事。

住過， ok 嫁

嘈就睇彩數，係其他住客鼻軒聲

住過係可以
但好嘈好應聲 你要有心理準備會畀人嘈醒

真係好撚嘈，係其他人

一到早上6，7點就畀人啲拖喼聲嘈醒

試過一次趕唔到終電去個朋友屋企住左晚，最出果行有條友d鼻寒聲震到我最入果行，痴撚線

台灣人，韓國人都好撚嘈，行又大聲，鼻寒聲。一兩點返又嘈，早上六點出去又嘈，好彩我貪過癮住兩晚。真係訓唔到

如果間膠囊質素夠好其實差唔到幾多
交通方便又平得既酒店都細到hihi
除左訓一樣係唔會想留起房
膠囊酒店好處係方便
乾手淨腳訓一覺又去玩
缺點係唔夠安全感
錢/貴野一定要跟身
（不過就算酒店我都會）

最嘈一定係講普通話既人
其次就係韓國人

我住過一次東京mycube
覺得佢幾方便
上層係床下層係行李架
一晚260蚊左右，除咗怕自己開行李嘈到人
個沖涼房有陣噏味之外
其實都冇乜大問題
小心保管財物
怕嘈就戴耳塞

不過個人來講
膠囊都係慳住使獨遊旅行選擇
有得揀我都係想住返酒店多啲

不過前提係獨遊
有朋友都係住房好

First cabin 我覺得佢個冷氣好廢

要預咗會有人嚟JOIN，你拮人，人拮你

唔係旺季3星酒店連早餐都係三百幾蚊晚，使乜住膠囊？

我住過2間膠囊 1間響小樽 1間響東京
小樽果間個locker唔夠大放喼 所以要擺reception
但最煩係佢每人都個執房 所以每日都要清空自己果格
開頭都有d擔心比人偷野 因為個cabin係鎖唔到
但我發現第二日得返我自己一個住就唔理咁多lu

另一間響東京既佢就得個細locker 床底有位比你放喼又唔會日日搵人幫你執
張床 燈光同通風都係用ipod控制(所以要叉埋ipod)
最過癮係張床係電動 所以佢個alarm係慢慢升起同著燈
賴床都唔怕嘈到人
但係唔平

通常都想住熱門區
熱門區就算閒日都好小三四百
而膠囊好多都係百幾至三百
又岩一個人既人去

冷氣堅廢 沖完涼好撚熱
我住西麻布嗰間都算方便，係要搵嘢食麻煩啲但地鐵線好方便
最正唔使每日check out check in
樓底高有電視唔錯，廁所有齊晒嘢你用乜都唔使帶
係搭lift好古怪，check in 咗唔係另一部出入酒店裡面
仲要唔用得自己火牛 要借佢酒店嘅火牛叉電

住咁咁多次得連鎖個種要擺行李係出面
其他次次都拖埋入房
我第一次去個陣試過d野就咁擺係張床就走左去都冇人偷
當然我而家唔會咁做
而且廁所全部都係一格格個種
大家係房都好自覺放低聲量
我覺得真係又平又好住

利申： 8-9分以上先會住

呢間有咩cmt?

其實差果一千幾百 住好d啦

係東京，九州，大阪都住過
個人覺得都安全既
去d common area 仲有機會識下唔同國家既人

我住bagus grand cybercafe 多完全個室加可以任上網睇youtube 睇av 同埋野飲雪糕任飲任食，漫畫雜誌任睇。唯一唔好就係間房窄咗d 訓地下申唔直對腳

住過幾次都唔差，係空氣唔太流通，打開埋塊簾都鼻塞塞

住過first cabin築地嗰間冇你所講既問題
係房照用自己帶去用既兩腳adapter,亦都係用同一部lift上落

住過一次怕怕
完全訓唔到
住非遊客區既商務酒店算

痴線，咁大都仲叫膠囊？ 我三月住過兩間，淺草Bunka Hostel, 唔係上下格嗰種，係一間大房有七個床位用木板間出嚟，有攝石拉簾，喼擺床外邊，同埋每人有一個locker可以用。算乾淨但設備略嫌不足。京都The Millenials, 又係一間大房有一格格床位，無上下格，全層地氈，灰黑主題，唔開窗簾所以日頭都係暗暗咁。床可以電動坐起，有得set 時間，燈都係，所以可以當鬧鐘用，一到時間就著燈，張床坐起一定整醒你。喼攤平擺喺床下面個有轆嘅架上，要用時拉出。無locker 但床位係用落閘式嘅簾，拉到最落可以鎖埋。每度住咗5日，ok喎。

我都係住呢間，沖涼房最尾嗰格係浸浴！我最後嗰晚先發現
我都好滿意呢間。

膠囊酒店係俾人趕唔到車/飲酒玩到太夜/派去第二個城返工慳錢/無家可追啊叔等情況住遊客拖個喼入去住個場面都幾戇鳩下

嘈到仆街又唔方便，住過一晚即刻搬

百幾蚊住capsule,三百幾就有酒店住，住一晚試過就算

有無網站或app，可以揾到日本大部份膠囊酒店地點價錢

住過大阪 京都 長崎 福岡 真心抵住
基本上我唔當佢係膠囊看待
隨時仲抵過住個d共同房間床位

上次我有諗過住呢間
不過另一間更吸引所以就無卜到
睇嚟bunka都唔錯

有冇人住過道頓堀間Astil capsule
嚟緊5月中會去睇相好似唔錯

淺草個間 一望就覺得訓得唔好
張床薄成咁 一訓落去就變相訓地下咁 硬到七彩
下面個間之前好多網都有介紹 可惜我京都好小地方會去 都係難波大路d

依家好多人都住啦
你講緊個d
其實佢地多數會住舊式個種膠囊

依家好多人會獨遊 其實咁住都唔差
又平 設備又唔錯 wifi仲要快過好多酒店
只要唔怕比人嘈就可以
最緊要係唔好夏天住就得

不過咁，呢類住宿價錢我只接受300蚊一晚有找（淡季價）
再俾多少少真係可以住酒店
當然旺季毒遊另計，但旺季我就未必飛日本

大阪住過一次
locker bathroom toilet bed 全部同一層
日用梳洗用品免費提供
洗頭澡涼洗面 好多牌子俾你任揀 全部都好好用
我覺得仲好住過hostel

呢間正

咁我又真係冇試過有主題嗰啲新膠囊因為我喺東京住過一排同fd飲完酒唔返屋企就係去舊嗰啲有澡堂有漫畫任睇好麻甩好正

環境衛生如何

好乾淨
不過講明先我去嗰陣新開無耐

住完first cabin頭等艙，包你番唔到轉頭

係咪都係男女分層 會唔會有個common room有男有女咁

包早餐既inn都係300一晚
係會員仲會比d

黎緊我都係5月中去住呢間

可能東京嗰間無得鎖？我住嗰間好明顯簾底有個鎖架喎，條鎖匙係吊住喺佢俾你個電話遙控度

我戴住earphone真係咩都聽唔到，兩間總共住咗十日，晚晚都係一覺瞓到天光。上次我同細佬去，頭三日住APA, 兩個人瞓張所謂雙人床好辛苦 所以之後住膠囊我地兩個都好開心

係男女分層
唔覺有common room

我又瞓得幾好喎，可能瞓慣硬床。但設備唔夠細心，例如床位入面得一個衣架同一個勾，廁所洗手盤上勉強擺到支牙膏，但無位擺其他嘢，浴室入面無架俾你擺洗頭水嗰啲。我明一分錢一分貨，但加多個架，加多個勾都唔會用好多錢啫。尤其是之後住the millennials, 五星級，個對比超大

住過
其實並唔好訓
沖涼要同櫃枱約排隊等叫

BTW 上次去 柒到一個點 唔知道用沖涼房要預約
俾個職員狂鬧

設備算齊
不過真係for 齋訓
夜晚到當地 or 夜機/凌晨機走
可以一試

沖涼要約你邊間

宝島24 新橋果間
諗起都覺得柒